祝巴絲們新年開開心心

事事如意

俾封大利是你

錫哂你哋

新春快樂

錫哂你